襄陽城已破 熊軍跟我直搗皇龍！！！！！！！！！！！！！

殺呀！！！！！！

收到 BULL!

Ok 牛得

25408

暴力頂返上28000

楊過小龍女黃容郭靖已經俾我全部殺哂

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

殺呀！！！！！！

麵大人
負責守城既糜芳同士仁已經向吳狗呂蒙投降啦

短線 25000
中線 15000
長線 5000

直搗皇龍 笑撚死

有料

跟！！！！

大都督親自領軍

牛b 來了

殺啊！

大都督 係咪要準備水淹牛軍?

開始失禁了

唔洗守

煮飯兵都同我一齊出擊

你出句聲唔得嘅

我好興奮呀

少

殺！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

仆街了

熊哈哈

打你老鼠四百四

一破城又升番

多謝麵麵

敵將，篤達利

麵麵開post 即走

割禾青 轉投牛軍

跟住麵哥殺落去！！！

面神買左邊隻？
我跟！

面哥尋日開post今日大跌300幾
準
想跟你搵食

下集熊軍大意失荊州

點解今日先跌，明明尋日就公佈咗消息

老母麵打到黎喇，走呀

睇hsi表現，樓主一定係扮燈買左牛
呃我唔到，可以入熊喇

殺阿

殺呀

殺呀！

星期5

牛軍上呀

搵你帶頭死得人多

我本來都想坐熊過 一見到你出po真係好淆

跌左咁多我就唔信唔會彈返啲

各位ching 睇路，雲爺爺又出山做面神對家

本身都諗住熊過
麵神一發功就不了

衝啊！！！

麵麵又黎暴力救巿

跟左麵爺搵食

笑死下星期一千升
多謝面爺

面面係咪已經被燈？

燈已破

麵爺今次中 星期一淡友數錢

仲有成個weekend玩

不要問，只要信

麵麵好有創意，越來越鐘意你

想睇GIF

衝呀！！！

星期一先插後即市反彈

可能先升後跌 定 先跌後升
你兩個

麵麵出到聲 今日暫時係咁多先 唔好貪心

牛軍仲有楊萬春，只要守住安市城，牛軍必退

因為呢個post, 我食左d擺左成千點既熊

今次我就撐麵麵

熊熊哈！

小龍女同蓉兒有冇先姦後殺

輸錢輸到癲撚咗呀?